iPhone 13設計大爆料 瀏海變小Touch ID回歸

蘋果iPhone 12系列機種將在10月23日開賣，但外媒關注的蘋果爆料達人已經先透露蘋果下一代新機（暫稱iPhone 13）的消息，指出iPhone 13的設計和螢幕將是許多果粉期望的改變：瀏海變小，重新引進Touch ID指紋辨識功能等。

此外，螢幕專家楊恩透露，除了臉部辨識之外，蘋果會重新引進Touch ID指紋辨識功能，以因應武漢肺炎疫情期間人們戴口罩的需求，相機感測器也將比iPhone 12更大，採用LTPO（低溫多晶氧化物）顯示面板。

LTPO很省電，iPhone 12系列的螢幕原本想搭載120Hz自動適應更新率技術（ProMotion），但三星今年將庫存保留給自家的Note 20 Ultra手機，蘋果只得取消ProMotion，iPhone 13會修正這個問題

聽左好耐，無次中

出11嗰陣話今年無M額

iPhone XX 設計大爆料 XX變X XXXXX回歸

垃圾三星又玩嘢

on9先信

姐係等iphone13得啦

又撚狗

Ip12 未到出前都無人講轉方框 即係全鳩估
唔整走face id 永遠M額
唔知咁多人要120hz 做咩
打機都係放置game 為主

今年留畀note 20，下年唔會留畀note 30咩屌

idog好撚有乜計

呢個年代整唔到全屏都起碼上下幼邊框丫
apple知道無賣點呃得一代得一代
到最後頂唔順先黎改m額又變大突破
根本係度撚狗

呢D濕鳩文寫手真係好撚輕鬆，年年都鳩吹下年無M有touch ID又一篇文

以前apple係將高科技平民化

個個嘩嘩聲，好想買

宜家係乞求佢俾d features你

Cls...

慢慢陰啲陰啲

老鳳賣咩

潮文?

on9
13一定係加大粒電 鏡頭upgrade
跟住連條type c to lightning線都唔跟

傳 iPhone 12 將採用 6.7 吋無「M字額」全面熒幕

漏咗啦 因為個盒用好多資源 年年啲人買完手機個盒都封塵/扔 所以下年開始無盒 是鳩旦用張紙包住部機賣

最初都爆料12有120hz同touch id架，而家呢

浪費紙張
就咁裸賣部機先係真正嘅王道

你估佢真喺為環保咩 又咪錢

唔駛估， 咪又係cpu快40%，個mon佔比高左幾％果d。
仲有顏色多左幾款果d囉

窮唔係佢既缺點 係你既缺點

邊個ON9寫呢篇野
岩岩先比人撚完
平伏完又黎

12本體+細瀏海+電源制Touch id就差唔多

如果喺 我即刻9衝

黎緊有陸機已經玩屏下鏡頭 仲m額
120hz係個使用體驗 貴你又貴過人 體驗又差過人 買黎為乜？

根本i12已經要咁樣,無可能諗唔到/做唔到

好佩服佢夠膽死淨用5g做賣點

生意差左特登撳自己落地底,下代再推返自己上神枱

可能下年冇疫情

雖然有返touch id係好事

leaks 我只信郭明志

大陸機D野係好快
但係用落一定唔係APPLE果回事
之前出屏下指紋我都買左部來試，結果當然係just fine. Fine only
唔及實體touch id咁好，apple 由touch id upgrade 去face id, 點會比自己落後accuracy 去番touch id之前。

120HZ 既OLED 希望APPLE下年整到。120HZ IPAD- APPLE 行先過其他人好多，17年就有。但就係冇放係手機度

idog洗乜撚，出返iPhone2g啲人照樣狗衝

13加返touch id
14解決5g兼容
15改120hz
16冇m字額
咁就可以每年呃錢

Apple冇120Hz

果粉：屌你老母三叔

唔知要咁大個mon做乜，電話都係打岀打入
唔知要寛頻做乜，56k收email都係幾分鐘

但佢推到咩 一開始apple就創造，引領新時代 但而家

呢啲廢文真係出極都有

因為而家Apple入面全部都係凡人,無創意諗爆頭都無用,睇佢keep住an化都知,唔係因為IOS個系統佢一早玩撚完

咁你鍾意咪用支那機囉 咁high quality

啱啱出12就話13好
想人唔好買12姐

Iphone 64會改名為 iphone **

人出12你就講13
9唔撚柒搭8

iphone x出左之後已經講緊喇 支爆都仲見到個額啊屌你

以奶共擠牙膏的性格， 應該唔會同一年做晒

岩呀 蘋果又贏

SALES直接係倉入面拎部電話出嚟

最後變返 iPhone 4既樣

持續講落去
總有一日中

蘋果幾時有係硬件上領先過？

唔好再呃我 我要Touch ID

出年吹火牛同耳機回歸又一大突破

push 蘋果已死

下年無port

要無線充電

唔講粒soc，apple推出指紋解鎖嗰陣大劣機仲用緊圖形喎

咁你慢慢呻下

*** display 同 *** electronic兩間公司 自己唔課金開生產線

下年note 30 144hz 過時120hz俾蘋果

iPhone 14,手機直入大腦

你用過大陸機D 屏下指紋未先.....
你敢講好過實體touch id?
唔係just fine係咩? 你知唔知落雨乾燥果D日子，屏下指紋好fail. 好慢?
樣樣野都有佢缺點，唔係新就好。

同埋我唔覺以前apple就好創新。只係我地以前見得少同果陣係smartphone岩岩爆發，好多野都好新奇 (例如iphone 4如條邊框做天線，但係佢地柒左成年，要到4s先真正解決到問題)

而家我地demand緊既創新其實已經係要跳出現時smartphone 形態既需求。你話一部6" mon 手機仲可以創到咩新出來? 同時又要唔差效能過本身D機。否則一樣大把人屌佢倒退。

改個數字又可以出個新post
Ip14
Ip15
Ip16

但果陣D人屌APPLE 仲用緊4" mon
64bit iphone 5s冇用
其實代代都有人屌

蘋果系統比到穩定同品質保證嘅感覺我

轉方框係ipad 轉左
d 人先估 iphone 一齊變番牛餐肉

要買就而家買 下年 D mon 就會俾晒大陸 京東方整晒

但出指紋嗰陣真係有令人眼前一亮，覺得領先an嗰啲柒頭皮機好多嘅感覺
而家？

ipad 2017有120Hz 又係好屈機
到而家好多大劣機 千蚊鬆啲已經有120Hz，iphone 呢？

上年都係咁講

話120Hz 冇用嗰啲柒頭真係apple 出舊屎都會話香
ipad pro 120 Hz不知用得幾撚爽
用返60Hz 疾下疾下嘅感覺勁明顯囉

下, 同56K有咩關係? ON9 連登仔濫用夠呢張圖未??

6" mon手機除左解鎖, 鏡頭, chip, 仲有咩可以進步? 帶到手機去新時代?
我覺得摺mon機都仲有得傾呀，可以摺就更細/ unfold變tablet
但而家呢個form factor 就同notebook一樣。一個Mon 一個keyboard fix死係度。想突破就要變形，就好似surface , ipad咁。先有新既使用方法。再有新既application demand drive 到developer去寫新野。

唔是搬去印度咩

等出左13之後
呢篇文將13改做14又可以再發一次

報導中也表示，雖然中國面板廠京東方也想打入蘋果 iPhone 12 供應鏈，但在 2020 年上半年被蘋果否決；但京東方今年仍舊有機會成為 iPhone 12 整新機的面板供應廠。

會唔會出個陣疫症都完左

應該紙都無
直接係架cart度拎俾你

我覺得下年唔會整細M額同埋會keep Face ID
始終Face ID 用咗好多錢做R&D 用4年就玩完我覺得冇乜可能 反而120hz 似啲
因為apple 今年都試過放120hz 落pro 機 不過細pro 舊電頂唔順所以最後連pro max 都冇咗

12未出嗰時又係講呢d

12都未買到就已經出13既流料

要出就今次12出啦

Face Id冇問題
但可唔可以加埋touch id俾我

今年冇120Hz所以唔撚買，好似俾Apple撚咗餐咁好嬲

但我部11賣咗 可能會買mini
細機好撚正

邊有咁快有料爆，三星打手文

屏下鏡頭既faceid咪得

蘋果先係牙膏廠
但奈何手機界根本冇AMD對憾

唔會再有touch id
蘋果會重新包裝密碼
叫password air

我等緊 iPhone 14

你真係沒試過用ipad pro要掛機

你有冇睇過啲大陸機個屏下鏡頭幾柒呀，根本就未做好就出

唔係skip 13咩？

鳩UP唔洗本

ip12出前一早比人爆哂設計圖變方啦on9
120hz唔係打機用 係提升touch system用機體驗
有大把方便唔m額做faceid嘅方法

已經成為iPhone 特色
之後嘅版本跟哂M額個倒模嚟出
信不信由你

唔出第1代點出之後幾代?
屏下指紋就係好例子 一開始出經常失敗 依家掂一掂就得

見你D用字心諗你咁ON9既
原來你係岩岩考完DSE
科技進步唔係用來淘汰人，係用來配合人。我講左form factor 限制左進步，你應都唔敢應，又係度拉番去56K，根本你一D point就冇。我同你講下一個stage smartphone 可以點點點，你就係度扮哂大人講大道理。

討論下野都要加密同埋肯定人地以前係點點點
多鳩餘

三星賣mon好賺過賣電話啦

full screen
120hz
touchid
以上三樣野有我就換機

真係俾我估到人有人會研發屏下鏡頭
apple真係令人失望
連我呢種外行人都諗到解決m額既辦法

我唔會再信架啦 頂佢 iphone12變返iPhone 4方邊多鳩餘

iPhone 出啲未成熟嘅嘢就個個都屌啦
邊個會接受到個前鏡影相係曚嘅，個mon 鏡頭位有彩虹
仲要iPhone除咗鏡頭仲有幾個sensor喺個m字額入面

支那機我就唔會買
但係apple唔爭氣確實抵屌

其實d乜乜傳聞乜乜大爆料無次中
但係無人監管下？
明放假消息，甚至可能係公司放出黎試水溫

瀏海變小 = 戇鳩

重新引進Touch ID = 聰明

個訴求咁多年乜都試夠啦
擺明技窮 到冇賣點時先出當新野

到時未收皮再講

到時武肺收咗皮，個Touch id 我要嚟做乜呀？

屌
我要touch ID 買左SE2啦
利申：7轉左SE

出前兩個月既料先可信
其他都係9up

講真smartphone機能都幾乎到左盡頭
唔通真係要射激光出黎咩

其實出唔撚到，兩年出一部啦！屌！

出前一年？ 富士康大把人知 同佢做殼都知
120hz 係手機同手機做5k 根本無分別 多條邊咪做到
屏下做都得 又厚番 多把方法
手持iPad pro 2代同2020分別根本唔大 本身動態視力己好好都唔覺有分別

0202年仲有人亂咁po 呢啲概念圖

年年都咁講 講經咩

下代又話續航唔夠 今代玩機身同OLED 相機俾11前既人換
11 時又動12 12 又等13 13 又等14
利申7p 用家 m額失望 但照入12pm

apple仲可以年年唧牙膏
因為仲未有牌子既手機可以迫害到apple

爆佢老母

年年一出新機，就有下部機爆料
之前夠話無m額，到今年都仲有

呢啲就高質言論

啲人估咩下年touchID 冇M 有屏下/背部指紋
全撚部都係現有技術 咁本質上就係有機會加架啦

你話你估下一部iPhone
識得變型做飛機杯而又估中
咁就真係「爆料」喇

應該向「reduce」同「recycle」嘅方向預測下一代機就啱

on9 下代係都12s啦
9up都冇譜既

蘋果有120hz又可以當係新發明

Pro應該都唔會，入門嗰兩部就

溫度計咁簡單都唔整

cap 圖 cap 好啲啦
低質到

一代等一代
咁咪成世都唔撚洗買？

可以慳返啲錢

咁撚叻
自己整OLED咪唔洗靠人囉

touch id 係咪擺係volume制個個area先

on9 咪睇下iPhone出120hz你班apple fan係咪左奶右奶囉

早前，分析師郭明錤也曾透露 Apple 有可能未來採用類似於 iPhone 4 的金屬邊框，並重回平直方正的設計風格，在 2020 年發表 5.4 吋、6.1 吋和 6.7 吋三種規格的 iPhone。

其實好撚準

真
到時Apple出又會搬龍門

呢個小朋友真係好撚好笑, 話我講唔過佢
自己D point同回應全部係56K, 科技淘汰人，要進步，點點點。然後再好醒話我又56K
我就提出6"手機form factor係限制，冇野可以進步。
6" mon手機除左解鎖, 鏡頭, chip,呢D改善
完全係冇野driven 到application, usage上改變。
我例埋摺mon機, surface 呢D變形例子去講咩係進步。呢兩樣野未必係大賣，但係係多一個option比用家去揀同試新野。
但而家whole touch screen 手機就算有哂連登仔想要既:
4鏡頭, no notch, 144hz, 4K mon, 大電
係咪都只係同一種用法呢? 咁又係科技進步?
At the end of the day, it is just a phone.
我會覺得smart watches like Apple watch 可以將手錶變成睇message, 測心跳monitor health, track sport activities 呢D係一個科技進步，因為佢改變左你點用一樣野。
smart phone 07年行到而家，要進步，根本唔係連登仔講果D野去進步。而係重新define 你點用佢，而同時你真係需要佢。
係冇一個全新form factor 出現之前，APPLE未收皮要拉客之前，佢都會係擠牙膏。你地有你地日提夜提大陸機好先進好多新野，但大陸機市佔上左頭兩位未? 三星出貨第一都唔係靠佢flagship 果D機賣得好，而係中階機which are 冇科技進步冇新意既機。

本身真係今年出120HZ
做哂test, 有哂流出，係九月尾先有爆料話搞唔掂
話120HZ冇用果D人一定ON9. 用過就知番唔到轉頭。
但係電腦MON真係長開唔到144. 太大太光太暈.....
IPAD 12.9用就真係爽，手機更細MON 絕對係一流。

嗰陣好多人討論會俾人斬手指
依家睇返真係得啖笑

iPhone 3G先有3G
iPhone 3GS先有video recording
iPhone 4先有前置鏡頭

其實唔m額用落有幾大分別我feel到無左m額都唔會令人嘩出黎咁正

2018 ipad pro嗰陣就真係驚為天人喇